英超出年又完約，唔知現在台仲有冇錢買播映權？

提提大家，now tv既英超約暫時只播到2021-2022球季。
換言之，今年年尾又係bit轉播權既時間啦！
本來，以而家有線越做越hea既情況，now tv根本冇得輸。
但而家成個疫情影響哂成個經濟，唔好話現在台有冇錢買，英國sky sports仲有冇能力放個轉播權比其他國家都成問題。
所以，香港球迷有可能係2022年之後睇唔到英超直播，要睇或者真係要上網搵link。
另外，bein sports既意甲、法甲、歐聯同歐霸今年都完約，未知會唔會續約啦！
而西甲因為now係2018年簽左5季約，所以都可以睇多兩季！
仲有出年世界盃係12月係卡搭爾舉行，又係靚睇波時間，唔知睇唔睇到啦！

另一個觀點:
Now大把本錢壓上家個價 經濟差英超賽會唔賣平啲就等死 英國經濟咁差 好多二線球會因為疫情關係都半死 再死攬貴價licence咪冇人投標 冇人投咪冇收入 冇收入就英超玩完

冇話邊個啱

但疫情已經搞到冇收入，減轉播費仲邊到有錢賺？

你唔賣更加無得賺